無睇過任何fate字頭既野 係咪埋唔到毒撚堆？

班友又玩fgo又睇埋啲咩fate/fjkdjdks
我默默望住佢地
乜嗲都搭唔到

你冇接觸過一樣野 搭唔到果樣野既話題
好正常姐.

你都識話毒撚堆
咁埋嚟做乜

接觸過Mtsp jin套h漫，做到話題嗎

冇睇過fate走入動物台

毒撚埋唔到毒撚堆
咁咪出事

過氣啦
而家係刀劍年代

洗撚識咩 真心

10個飛鳩狗有11個 skip劇情 冇睇原作

你淨係識邊個邊個 電子妓女 好j 咪得

我係毒撚派系入邊屬於難民番分支
夠唔夠資格入來

夠有突

難民玩奇拉拉啦-.-

睇過Fate of the Furious 埋唔埋得

睇過刀劍就搭到嘴啦
fate呢d垃圾不值得一提

封ip？=3=

真月廚要反飛鳩

呢樣真

上次見到個毒撚𡃁仔問佢知唔咩係吾王
佢居然答我唔知
留意到佢個袋有刀劍飾物

睇過火影就得

睇唔少動漫
但無睇過fate
物語系列都無

+1
啲fate狗真係好煩

fate派 刀劍派呢2個係動物台最大勢力 唔埋佢地堆就好難係動物台生存

物語>>>all

睇2頁wiki 就ok
打jer game嚟之嘛
"一切都是時臣的錯”
只要你一講出依句說話大家都嚇到瀨屎
唔會睇小你

鍾意睇咩就睇咩啦屌

其實fate設定故事都麻麻。